支那狗點解釋1949-1989支那咁折墮

班支那狗成日拎一窮二白幾十年打飛機，支那狗點解釋1949-1989支那咁折墮

講折墮 邊係1949開始

佢地可以賴依樣賴果樣， 1949 之後就無得賴

咁我地又點解釋香港人依家仲窮過支那狗

美帝迫害

因為有支共、毛賊東

支那狗有錢

打機開秘技 入個code就得咩
用佢哋嘅講法叫做摸着石頭過河

人均有錢過支那狗喎

咪撚轉移話題啦

[長post注意]

同時期既美國

LA freeway 正確年份大概係1968年(根據comments)

1972/1973

1963年人類史上第一艘核動力航空母艦企業號

1969年人類第一次踏足月球

60年代英國

協和號

希斯路機場

60年代日本

有時望到依d真係幾感嘆 當歐美日本已經步入現代 成為發達國家 基建城市建設等等接近完善 英國人已經好潮 開始玩搖滾朋克 美國仲已經走向未來 完成登月 開始諗緊點樣上火星飛出太陽系 中國竟然仲發生緊大飢荒 仲出現非洲都唔會有既大規模人食人現象 死左足足一個波蘭人口既人 當其他國家紛紛發展同宣揚自己文化既時候 中國竟然走去破壞禁止自己既文化 將歷朝歷代儲起來既畫籍圖畫銷毀

可以話 中國真係人類現代文明既恥辱

樓主講到支那而家唔折墮咁

要不是我們香港每年幾千億幾千億咁接濟你支那， 你們支那鬼蝈早已回到大饑荒時代